好多藍絲唔知肺炎嚴重性

要不斷同佢地講，香港人口密度咁高，死係廢老死先，傳埋子孫仲大獲

當有生命危險，藍絲就會做前線用武力
粉嶺事件就係話俾你知點同藍絲合作
依加要同班藍絲廢佬講，根據統計，死係老人死先

佢地可能會搞班入境既中國人

一中招真係會死全家 好撚恐怖

粉嶺事件係好好既說明

就算死唔去
呼吸功能都會永久受損

藍絲已經開始唔信政府，要加強佢地對特區既負面形象

例如
明明會傳染人，又叫人唔好帶口罩，後生就話頂得住，廢老信左政府唔知點算
明明咁多地方，點解要將啲病人放係粉嶺隔離？

唔會有得就算
後生既仲有得搞
班廢老肯定死硬
那怕係睇大陸數據60歲以上死亡率100%唔使諗

一定要佢地知呢啲信息

我個藍絲老豆口罩都唔戴
話沙士恐怖好多

好多時候，藍絲接收既信息係慢幾日

你要小心

將政府同廢佬利益放係對立面，就可以令藍絲岀手

完全無事喎
暴乜動
根本over reaction

等我隔離鄰舍感染到再緊張啦

藍屍唔駛同佢講啦⋯⋯手足自己做好防護就真

等啲子孫岀事先再岀手

係要佢地行動力

65歲以上中招
幾乎等於差左半隻腳入鬼門腳

未有人死佢地唔會緊張

sad but true

「武漢肺炎來自P4實驗室」文章懶人包

大三罷嗰日一定要拉攏藍絲同港豬
同佢地講政府無能 唔在意大家條命
再唔封關大家等死 仲返工做乜鳩

Push

我個港豬老豆由03年沙士到而家都唔帶
覺得唔撚驚wor
仆佢個街我好撚驚呀屌佢老母
佢死唔緊要呀, 一陣傳埋俾我同老母都唔知點算

要諗方法遊說到

BlueC are older, they may have higher chance to get infected!!!

right since they may all have families,spouses, and kids....

Flyer will work... Post your content everywhere that they can see...

estimated 83% spread rate in family....
So ... sure win. ... :((

「緊急」香港人絕不能被種族清洗！罷工上街封關！

由佢地死 自己做好防疫

死還死 唔好累到黃絲

2019 年先有黨性有人性

2020 黨要拎番你條命就say no ?

咁叫愛國 ?

藍絲點睇中國旅客？

依加大部份人帶曬口罩，藍絲好快就知驚，再引導佢地做實事就得

好多廢老以為自己唔戴好型架
冇計 唯有腥多啲新聞俾佢睇
等佢知道發生緊咩事

係跳咗入去鬼門關

啲廢老 黑警仲吹奏緊天氣一回暖病毒就慢慢收皮
我再轉發泰國果單的士司機中招 一下收皮

pish，係時候利用一下藍絲

我講左好多次啦 我初一講死全家 冚家鏟講到今日
無人聽我講 只係話新年流流唔好講埋啲咁嘅嘢

但我已經無嘢可以再講 講撚到喊埋出黎 我唔想死住
廢老今日會翻大陸 而且仲要裸裝上陣

我14日後會去警局 有事唔會叫醫護醫
冚家鏟死係屋企算

佢地信黨未比佢地信飽去lo

要令佢地唔信，再運用佢地行動力

你今日救左佢 佢聽日打柒你 再多謝黨帶佢走出疫症

無人要救佢，係要利用佢地自救

好慘
佢地返大陸邊度架?